我好想新中國滅亡

大多數意志會令件事成真

因為不自覺會做對佢不利既事

大家要緊記呢個仇